屋企原因，想賣咗部買咗幾個月嘅Playstation佢

屋企細，部PlayStation 太大

Sony PlayStation 4 Pro 2TB
(PS4 Pro 黑色主機)

6月中嗰陣砌咗$3500，依家想放$3000，部機好新淨

推

會唔會又引左128GB Ram入黎呢

希望有人買

知你賣機換Ps5
500幫你收

認真已經平左好多

10蚊同你收

PS5 發布會算唔算屋企原因
排 $2

過咗保養？

好心你咪智障啦
Ps5個價都係3000
仲會有人3000買你2手野？仲要ps4

我放1500

500咁低
得掉左佢都唔比你啦on9仔

引戰post

你出3000咁貴，撚9你都唔認真出價比你啦on9仔

有興 ， 樓主留一留tg

原po應該唔多人睇過

3500大行買 有單未過保養
出去買水咪3000

咁都講得出？

咁你買唔買屌你老母

30001收
唔好同我爭

笑死，你邊位啊? 人地同大鋪買水貨有保證，跌過地，有損壞嘅風險低。識柒你條傻hi咩，咁高風險都3000

留Tg

算啦 人地小學生出post